邊位巴打咁識食，食條咁正既女？

拖上山食幾個月都食唔晒，仲有剩分畀野狗。

肥絲

劇鋸奴？

大隻

厭世樣

唔撚係掛

巴打食咁大件嘢都咁瘦嘅 要睇下醫生

好又一餐唔好又一餐

係咪個肥婆叫鴨
啲仔好似好絕望

d鴨有咁既質地？點出黎撈

同隻河馬做愛

越南ktv

痴撚線, 話佢係豬都侮辱咗豬, 呢件只係一團脂肪

改圖黎

條仔無神氣

扯咗

點解要POST我相?

條巨龍點頂到個重量

美極

肥絲好滿足咁

Cat girl

條肥婆坐上去啲血到唔到到腳趾

好多老泥

條仔已經被揸乾左

生無可戀

條仔就好啦

似係玩遊戲輸咗要扑肥絲

做鴨遇到依個情況有無得拒絕

專業d，入得呢個門口都係客！

我想食，邊度有得食！！！！我最鐘意肥

每un一下都係做gym

點扯呀大哥

正評左先

飲醉/take咗嘢?

勇者塔

什麼叫絕望 抬起眼望望

秋官都得，有咩係唔得

做咩post我

一日未嗌cut一日都要演落去

睇落似係改圖，條仔似P上去

兩個頭一樣

極品

呢啲就有圖

個眼神
眼到透哂

明顯係鴨，扑前大隻仔，扑後乾過條柴啦

破左處 條仔

p圖黎既喂兩張相個頭髮一樣眼神一樣

右手張相grey out條仔就perfect池

波台賤畜黎
@Fosu_Mensah

好醜都係肉，好過去自瀆。

應該問保險有無得賠

CLS..

見唔見到佢眼神已經死左

我想食肥妹，邊度有得食肥妹！！！！我最鐘意肥

自己約的炮含著淚也要打完...

改圖黎架 戇鳩仔

衛府之七忍第19話

武藏話同肥婆交媾可以增加武運
睇黎係世外高手

其實肥都幾撚正呀 屌...

明明左下左條靚腿
點解要屌隻肥野

騎乘

Key得唔錯喎

肥大～

條仔個樣 生無可戀咁 揸波都揸到那口那面

巴打係俾人食～

有條咁嘅女騎, 應該都會唔爭氣扯咗
醉醉地應該會扑埋

@佩雷斯主席

佢兩張相個樣都好似冇左個靈魂比人攝左咁 我呢世仔真係未見過比呢個樣更貼合「厭世」

為民除害果然係高人

係咪呀ken

都叫有閪屌

哇 屌

心理時鐘

你望下男個絕望表情
就知係真

條仔個樣看破紅塵

你肥啲定佢肥啲？

第2張似改圖喎

應該其中一張係真

再同一個頭左右copy

屌你呢幅圖我5年前見過啦 個男人唔同樣

邊到可以食到？
行申 想食

Ken

一路播首絕一路扑 爽

呢件野都至少百幾二百餐...

睇下條女enjoy而舒坦嘅表情，再望下男嘅虛脫又絕望嘅神情

好似微辣個豪dee

有冇人覺得人一世物一世點都要食下肥婆

個樣似被逼

男妓

碌鳩都斷

幾多支美極先夠

黑社會之：家法

個樣好似好後悔咁

你改我睇
on撚鳩
改左咩呀佢？

肥妹多數係一線鮑

呢啲圖就有720p

清好波

巴打你有冇聽過一個笑話

有個肥婆騎馬減肥
一個星期後隻馬瘦左20公斤

仆街 虐畜呀

容許我叫佢一聲（大哥）

扯左

正想講

側邊㩒緊電話條女對腳好似唔錯

肯定大陸仔
樓主標題黨

J都坐斷

右面個人個樣似比人姦左咁

條仔一啲都唔開心

好肚餓

咁撚厚肉
冇20cm都唔洗旨意頂到佢G點

臨尾肥婆個樣事後好爽

條友個樣

似係女食仔

識食一定係食呢d
話唔正一定係青頭仔
好似係

哈哈哈哈 衰佬

PTBF?

佢本人

不能只有我看到

肥絲仲要坐死幾多人先滿足

佢淨係望住對波

條仔雙目無神 俾人吸晒啲陽氣走

日日吸到乾晒

條友個撚樣係度回味緊

相下面條腿好正

u are dead man

叫鴨定要脅條友定咩?
個樣好絕望第一張絕望咁望住對波幻想緊, 第二張失去左生氣
第一張有對靚腿係下邊, 靚腿主人拍片

好好笑

真愛

大部份肥到成座山咁嘅肥婆，條頸後面都好多老泥，因為佢哋沖涼嘅時候卒唔到。
老泥俾頸部脂肪一層層夾住，日復日年復年咁累積。
所以大部份肥婆條頸都係黑色，越黑老泥越厚。
如果你哋有幸溝到肥婆，就人一世物一世點都要試下。
首先用手指濕少少水起勢咁卒，用匙羹刮出嚟，加兩滴美極慢慢品嚐。
初哥可能話核突，但你唔食肥婆老泥等於登上白雲山唔食山水豆腐花一樣咁傻的嗎。

下身方面又係有學問，肥婆食咁多漢堡包同牛肉，男性荷爾蒙分泌過盛。
所以塊西至屎o全部都係毛，無論佢幾乾淨，都有陣咸魚溝變壞乳酪嘅味道。
據英國研究，82.5%肥婆都唔會剃腳毛，因為烏低身嗰下等於做sit up，有違肥人忠旨。
所以肥婆啲腳毛永遠好似鐵線咁粗。
奶西嘅時候叫佢瞓低你忠個頭埋去，兩隻手要掃佢隻腳啲鐵線等佢起雞皮，然後叫佢嗰對火腿夾實自己個頭唔好比空氣流出。
陣咸魚味喺真空環境會得到昇華，係有層次而漸進的。
奶嗰時攝攝聲，有3D立體音響加回音效果。
你嗅覺，味覺，觸覺，聽覺得到前所未有嘅享受，呢啲先叫人生啊。

啪啪啪嗰part唔多講，因為肥婆塊田多肉好撞係常識，你塞咗入去會感受到溫暖同安全感，比一層一層肉緊緊包住。

成日笑肥婆以為自己好識食嗰啲人，根本就係未夠班，自以為是嘅表現。你比食女界嘅高手揀減肥前欣宜定係整容後楊怡，佢完全唔想答你，一嚟佢唔想笑勁你問無聊野，二嚟佢已經諗緊點班支美極返嚟。

男上的話我都仲得

巴打係咪畀人強姦？洗唔洗幫你申請律師？

我自問唔得，蒙頭入閘都唔撚掂

真，肥絲大隻

佢絕望既眼神...

明顯大懲罰喇

歷史重現肥姐同鄭少秋

那 我就好誠實咁負皮既 吊你老母成千人俾正皮引人入黎正仆街黎既

可能係仔黎而家啲男仔啲腳可以好白滑

肥撚過欣宜

Jenggggg

髮型一個向左一個向右

好撚正喎
小腿唔肥

佢食飽就訓

肥大使出了泰山壓頂!會心一擊!
連登仔倒下了!

對於香港終於有第二個人同你屌動物齊名有咩感受

我屌動物都唔屌呢件

條仔收左幾錢?肯定唔方多啦戲都唔交下

可能係鴨店黎呢

二千

條友個事後厭世樣幾正

勇者

個樣好似好撚絕望，是咪得罪大佬新一款家法？

生命無意義了.jpg

月桂葉 用泰山壓頂

哇屌條仔俾佢坐一下會唔會盆骨骨折

真心騎位會唔會壓死